# Tasklist
Модуль ведения списка задач. 

## / 
- GET(user)  
Получить элементы списка задач пользователя.  
Возвращает массив элементов при их наличии, или 404.

- POST(user, name)  
Добавить новый элемент в список пользователя.
Возвращает вывод сервиса БД. 

- DELETE(user, name)  
Удалить элемент из списка пользователя.  
Возвращает вывод сервиса БД. 

## /done  
- POST(user, name, done)  
Установить элементу флаг "done".  
Возвращает {"status": "success"}